救中大最快最有效方法

圍攻全港狗宿救中大!~!!!
圍自己區就得，最緊要快 !!!!
殺狗不留頭!

好撚驚

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗仔狗女

推

救cu啊!

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

話說沙田曱由屋係咪無乜人守

召喚火魔法師

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

全港咁多特權人士宿舍 點守

，

push

P

攻啦 仲圍

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

大學lab入面有好多有用嘅化學品
千祈唔好攞嚟對付敵人

之前有個傳聞話喺荃灣向青年開槍之後黑警突然撤退，係要班500救兵守狗屋驚比人報復，即係公器自用，不過唔知真唔真

得把口,行動?

# 請廣傳‼️‼️
中大有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快！

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

D

以下為開花地點 大多數與狗屋相連

港島東
柴灣已婚警察宿舍(柴灣翠灣街18號)
丹 拿 道 警 察 宿 舍
港島西
奧卑利街已婚警察宿舍(中環奧卑利街17號)
西 區 警 署 警 察 宿 舍
港島南區
警察學院(香港仔)已婚宿舍(黃竹坑)
九龍區
督察級警察宿舍C座(何文田何文田山道23號)
新界
青衣已婚警察宿舍(青衣青衣鄉事會路)
大欖水警基地幫辦宿舍
芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍(粉嶺粉嶺樓路)
上 水 已 婚 警 察 宿 舍(上水保榮路5號)

PISH

力推

Pushhhhhh

為什麼警察要守二號橋？警察的戰略方針很清楚：他們要避免學生取得這個制高點。二號橋橫跨東鐵綫和吐露港公路，示範者可以從這兒投下物品阻礙交通。事實上，在附近的另一個地點，確實有雜物被投到東鐵綫的高壓電纜上面，可見警方的部署並非無的放矢。

新 春袋啊

呢個係唯一辦法

千祈唔好咁做

今日暴大要見到呢個畫面

救中大方法，全面癱瘓

以下為開花地點(更新) 大多數與狗屋相連

港島東
柴灣已婚警察宿舍(柴灣翠灣街18號)
港島西
奧卑利街已婚警察宿舍(中環奧卑利街17號)
港島南區
警察學院(香港仔)已婚宿舍(黃竹坑)
九龍區
督察級警察宿舍C座(何文田何文田山道23號)
新界
青衣已婚警察宿舍(青衣青衣鄉事會路)
大欖水警基地幫辦宿舍
芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍(粉嶺粉嶺樓路)
上 水 已 婚 警 察 宿 舍(上水保榮路5號)

推爆佢老母

Push